覺唔覺得啲女話要留住個處好撚虛偽?

我同你拍緊拖，有性好合情合理啊，唔扑你唔通扑你老母

但啲女又好Q多籍口，聽得最多就係要留番結婚先。

我屌咩戇撚鳩 根本就係吊高黎賣，仲要扮清高

首先，當我係條仔，你話個處留番比未來老公唔比我扑，咁即係當我水魚啦? 如果你認真當我係未來伴侶，點解唔比我扑而要等簽左張紙先? 正臭閪

其次，結左婚一樣可以離婚，我簽完紙屌完你一獲就離婚你吹鳩我漲咩傻閪就算無咁誇，你將個處當獎勵品咁交易好高清咩 正臭閪

呢啲女根本係用個處黎騎牛搵馬，仲要懶係野咁成日話咩物化女性，根本係自己物化自己

唔想扑野唯一可以接受既原因係驚生bb/生理問題，其他都可以塞番落佢個閪到。

如果你條女用呢個理由唔比屌唔該你立即屌醒佢

正皮 樓豬屌得好
負皮 樓豬屌得好 不過我唔同意

樓主精蟲上腦

on9

可能根d本已經唔係處， 怕比人知

岩岩先打完丁

呢啲仲仆街

駁我啊臭閪，偷偷留下負皮又唔敢駁
定係駁唔到啊

可能覺得樓主你唔值

唔值就分手啦，唔好搞咁多野

唔同意呀, 樓主你廢啫 咁都扑唔到

唔係講緊我 我連女都無

唔係處又話係雞
唔比屌留住個處又屌人虛偽

咪臭係 都唔知d lin登仔想點 仲話要娶一定剩係娶處女

香港女人鍾意物化自己，無辦法

喇，唔係處我就唔會話係雞既

比負皮既都係虛偽既港女同非處不娶既毒撚

希望樓主第時老婆比幾百人屌過

On99

你廢哄唔掂條女做就算啦
精蟲上身

好撚難服侍呀連登仔 處又屌唔處又屌 乜女都唔合你心意啦
不過老老實實你班仔咁撚興中出即飛梗係要保障下自己

我覺得 呢個係個人選擇來 咁佢唔比你扑 你又好撚想扑 咪溝個比扑既lo 唔明樓主係度屌乜

無女 以事論事

仲有 抵你冇女呀巴打 留係連登同其他一樣諗法嘅人互相取暖啦 我出返現實世界溫仔啦

我屌緊既係點解唔比扑 你用呢個理由唔想扑咪唔好扑 但唔代表你唔虛偽

強烈支持婚後性行爲

-> ->

你既原因係?

正常倫理道德，維持社會家庭穩定

你睇性開放之後個離婚率就知咩事

當你係兵

咩叫好高清?
清高呀腥港人

以處做籌碼去達致呢個目的 呢個方法都唔見得有幾倫理道德。

若果一個有性需要既女人比呢種觀念抑壓十幾年，咁樣好道德咩？

第一次打啱左，之後手快打錯。
自膠

理性唔代表欲望，你想殺人係咪代表你可以去殺

人可以控制自己先可以叫人，否則你只是禽獸

樓主又太主觀既
咁條女覺得感情未深，未係時候唔通叫佢自己感情深d咩
就當結婚係個保障，咁有保障就唔會保留去更加投入感情啦

但唔等於依一刻唔投入

講到尾都係個人選擇來 就好似如果條女鍾意玩sm 你又唔肯既 咁佢可唔可以話你虛偽？

呢個唔係社會真實既一面咩？加上離婚都係兩個人既決定，未必係壞事。

依家離婚率低又唔代表家庭一定幸福啵，反而會有人另一伴未玩夠出軌，但唔敢／想離婚而抑壓自己。呢個都係一個社會問題啵，只係大家見唔到姐。

樓主完全係為自己慾望搵藉口合理化
你都未同條女成立家庭,點解佢要比個處你?

利申: 反對婚前性行為, 你話我正義撚都係咁話

我可以控制自己性慾不等於我需要結左婚先可以有性行為。

第一依家離婚率唔低
第二 離婚帶來既後果唔係咁簡單，通常只係last resort
第三 唔好以偏概全，大部分男女都唔會出軌，你睇太多電視劇

Give me five, bros

你第一點啱，感情未到我諗男女都唔會想扑。（當然男既可能有需要啲）
但你第二點我就唔agger，結婚為何比起愛情係一個更強既保障？一個婚姻契約點解會係兩個人既感情之上？若果你係認真而亦認為對方係認真既，何必要等一張紙呢？

如果你係理性就知道性行爲代表咩。如果你認自己係player，唔需要負責任，that's fine

成家立室關個處咩事？唔係處就唔可以結婚？

呢d女 我一定同佢結婚 寫定協議書
非處女分手要賠償
分手原因不能因為性愛過程及行為而提出離婚
佢肯簽 我晚晚玩sm 一年唔夠結撚硬婚

回係處可以結婚，但保障唔高，凡事都有例外，我只係講general case divorce rate

同意樓豬
其實我明樓主講乜
屌緊嘅係港女心態
講到好似支持婚後性行為咁
但其實只係吊高黎賣
又話留到結婚先
咁不如你唔好拍拖
去到廿零三十直接揾個結婚啦

第一 咁點解依家離婚率唔低？若果當中係因為出軌多既話，即是代表道德倫理觀已經跟唔上性開放既步伐？咁樣點解仲要抱住呢啲舊思想唔放。

第二 離婚帶來壞既後果－＞人類會調節（可能以十年計／世代）－＞選擇伴侶時更審慎－＞離婚率回復社會接受既水平

第三 不如大家都唔好以偏慨全，有人未玩夠出軌係邏輯上係合理，但當然要有數據先會清楚邊個啱

多謝巴打心水清 諗住開post唔激啲無人理
估唔到弄巧成拙

唔洗上網都聽過咩叫''中出即飛''啦
個個都咁講，你估真係個個都咁識諗聽下就算咩

個個講綠帽綠帽，d男人都會擔心下啦

理性？你講緊理性定倫理？我就講緊倫理。

我邊到有講理性代表慾望？

－＞

離婚唔係會分你身家咩？

個個人都有自由選擇架啦
又話人虛偽又講到人係錯哂
呢啲咁有個人睇法嘅事點拗都改變唔到人地架啦
你唔搵呢類女仔拍拖咪算

第一 離婚係因為當代價值觀改變，當中性觀念為主因。出軌根據你邏輯咩年代都有，對離婚率上升為解釋比較牽強。

第二，數據指出離婚既後代更容易離婚，因為價值觀變左，我見唔到所謂既調節，你估free market啊

第三，that's fine

倫理某部分係理性支撐ok?

ＳＭ係性偏離(paraphilias)，唔係每人都有既需要黎。
但性係每人都有既需要黎，除非係性冷感亦是另一種性失調。

講番你果一點 如果條女鐘意玩ＳＭ而我唔鐘意既話
我會拒絕 佢接受唔到就唯有分開 或者
我會接受 雖然自己唔享受

但我絕對唔會同佢講 我地結左婚之後先會同你玩ＳＭ

你明唔明我講緊咩野？

數據，where?
若果好似你咁講，離婚既後代會更容易離婚。

假設佢地大部分都會生兒育女之後離婚，將呢件事伸延落去，社會離婚率咪會不斷越黎越高？咁法律應該禁止離婚啦啵。

巴打我唔係說服你支持婚後性行爲
見你言談之中都存有理性就算啦。
港女係乞人憎，但話留住處我覺得係合理，身體係自己既，點做都係佢既自由

社會學公認既結論 至於立唔立法我唔知，上網查一定有

你可以寫論文推翻既

廣泛之言 倫理係理性之上 法律係理性既極致 但亦有人因倫理而甘願犯法
例如肖友懷個啊婆明知犯法都收埋佢個仔 有一部分係因為佢既倫理觀

咁你無啦啦講理性 但又唔係講緊排除倫理以外既理性係為咩?

咁都問多句 我邊到有講理性代表慾望？

OK 你有道理
但我都係認為 留住個處係社會不必要既枷鎖

Thx 巴打回應我

你冇講過，我只想帶出想做乜就做乜係唔理性

試下水溫先

駁唔到

bros

樓主有問題

但如果個女仔咩都做齊
只係冇做過陰道性交嘅破處留番比未來老公
先算虛偽

有時候社會係要進步，但唔係一蹴而就，觀念唔一定係枷鎖，有d要保留有d要慢慢改變。正如一百年後d人話自由民主係垃圾，你有咩反應？

個人選擇=唔屌得?

咁大家唔好屌藍絲 唔好屌港豬 唔好屌TB 唔好屌GAY佬

多謝提醒 打個丁先